【一吋地都不能被收？】 2600名會員 哥爾夫球會搞自High大會 建議不再用尊貴字眼 免得外人眼紅

【一吋地都不能被收？】 2600名會員 哥爾夫球會搞自High大會

面對公眾要求收回粉嶺哥爾夫球會土地起樓嘅壓力，剛上任做會長嘅Martin Hadaway，搞咗三場會員大會，齊齊商討對策，可以講係自high 大會啦。公關先向會員交成績表，謂過去一，兩個月有唔少報章或媒體報導哥爾夫球會，如香港女子高爾夫球手Tiffany Chan 訪問都好正面喎，不過講到收回哥爾夫球場作起樓之用就話「一吋地都不能被收回」Not even an inch to be surrendered，講呢啲！在座都係自己友，即是既得利益者，梗啱聽啦！

仲有個會員教路，建議唔好再用prestigious （專貴）呢啲字眼去介紹哥爾夫球會，意謂免得外人眼紅，咁用乜形容詞呢？有會員建議Great!

喺呢個充滿殖民地味道嘅波會，都係鬼佬高尚啲，華人會員講嘢都特別謙卑，好似「過氣梁粉」劉炳章，以會員身份發言時，話自己排隊等咗30年，在一年多前才成為會員，嘩，即是三十幾歲等到家陣六十七歲，怪不得Golf Club 2600名會員，大部份六十歲以上，叫「耆英富豪會」可能仲貼切。

真係要多謝叻哥

咁有錢 咁尊貴又唔買左塊地，仲好意思話我地搞你塊地

買撚咗塊地咪想屌都屌你唔入囉, 傻豬!

2600個會員又少左啲，有成5萬個從業員服務你地喎

會員 哲學撚將全面進場

幾萬個從業員去服侍你地2600個會員
重唔係尊貴？係咪諷刺緊人